[歡迎提出接機方法] 機管局非禁制所有示威，但需在入境大堂的指定位置

根據機管局申請的文件，他們要求禁制阻礙機場的人士，進入離境大堂的指定位置，以及阻礙行車和行人通道。惟機管局非禁制所有示威，但需在入境大堂的指定位置。

入稟狀內附的Plan II圖，圖內顯示於入境大堂的黃色「A」字格仔，是可供示威的地區。
入稟狀內附的Plan III圖，圖內顯示於離境大堂的紅色區域，只限旅客及已允許的人士進入。

【機場集會】機管局入稟申請禁制令 限示威者須在指定區域集會
社會新聞
撰文：朱棨新
2019-08-14 11:53
最後更新日期：2019-08-14 15:00

反對《逃犯條例》訂修的爭議不斷，示威者周一及周二發起「警察還眼」行動並聚集在機場，令逾幾百航班取消。機管區昨(13日)昨傍晚緊急向法庭申請禁制令，法庭昨亦在內庭內處理，機管局今早亦即「補飛」補交入稟文件。機管局今（14日）早透露已取得法庭臨時禁制令，根據機管局申請的文件，他們要求禁制阻礙機場的人士，進入離境大堂的指定位置，以及阻礙行車和行人通道。惟機管局非禁制所有示威，但需在入境大堂的指定位置。
機場集會一度演變成衝突。有手持盾牌、警棍的警員前往機場，營救遭到毆打的記者。（香港01）

機場集會一度演變成衝突。有手持盾牌、警棍的警員前往機場，營救遭到毆打的記者。（香港01）
入稟狀內附的機場圖。
入稟狀內附的Plan II圖，圖內顯示於入境大堂的黃色「A」字格仔，是可供示威的地區。
入稟狀內附的Plan III圖，圖內顯示於離境大堂的紅色區域，只限旅客及已允許的人士進入。
資深大律師余若海與數名隨行律師，傍晚突然現身高等法院，並有內庭聆訊，但離庭時不發一言。(資料圖片)
律師團在約晚上11時離開高等法院。(朱棨新攝)
8月13日機場集會，警方約11點到現場救出一名被圍困的內地男子，一度與示威者爆發衝突。（曾梓洋攝）
機場集會一度演變成衝突。數百警員到場，警方指並非清場，只是到場協助遭到毆打男子離開。（香港01）
+4

原告機場管理局，被告任何非法阻礙及干擾機場的人士。

入稟狀設下示威範圍

根據入稟狀的內容，除指定的地方外，機管局禁止被告參與在整個機場內的示威和抗議。而該指定的地方，只限於入境大堂的兩個區域(見圖：Plan II 黃色格仔)，但示威和抗議需和平和合法。此外，被告亦被禁止進入離境大堂的部份位置(見圖：Plan III 紅色位置)，除非是真正的旅客，或是以及獲得機管局和機場保安公司許可的人士。

此外，機管局亦禁制被告在機場內遊蕩，以及在機場或附近範圍阻礙行車和行人通道。機管局亦禁止被告作出妨礙局方和機場保安公司的職員執行上述職務。
【機場集會】機管局獲臨時禁制令 禁非法故意阻礙干擾機場運作
【機場集會】機管局實施禁制令 逾30名示威者留守大堂：訴求不變
【機場集會】傳申請禁制令 限制示威者「佔領機場」

昨晚內庭緊急處理

根據入稟狀的資料，這入稟文件是於今早（14日）才傳入法庭，文件所見，代表律師亦包括資深大律師余若海。本報記者昨晚（13日）曾見由余帶領律師團隊，在晚上約9時半抵達高等法院，並在內庭內作緊急申請，余與律師團隊至晚上約11時才全部離開，但未有透露庭內內容。機管局至今早正式宣布已取得法庭禁制令。

案件編號：HCA1471/2019

由巴士進入入境大堂, 洗唔洗搭lift架?

太多人排隊搭lift會唔會影響到人架
太多人排隊去離境大堂會唔會影響到人架

塞哂係 b 出面都夠做

大家要分清楚

禁制令只係禁止係指定示威區以外進行示威集會公眾活動

而管制出入並唔係禁制令要求，只係機管局自己行政措施

換言之你入去機場範圍本身並無違反禁制令，而要令到機管局放你入去，請自行想辦法，例如接機/送機/walk in機票.....

直播有個話自己代表機管局林小姐嘅肥婆（話自己唔想出嗰個），企喺機場門口，對住鏡頭不斷重覆話今日冇示威區今日冇示威區

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

你包圍機場門口呀 T1 T2 d門 都嬴

叫已經入左去嘅巴絲出黎接人得唔得？

睇直播啦，依家係入大樓都入唔到

個合法示威區去到老連咁遠
多撚謝啦真係

醒啦 巴士落車個入口入都入唔到 點搭

門口封哂 入唔到去示威區

突發 - 禁制令內容分析

唔好離地住 我係現場 搵唔到方法入去

果個A格實地超細，我諗一百人都企唔到

下? 咁安排黎做乜? sorry真心問...
我以為佢都仲有條路仔可以入去接機?

接機講得出接邊班機編號同時間就可以入

我都唔知 我係搵朋友借職員證混入去

現場真係太少人 無支援

推推推推推推推推推

喺室外會比較冇cover

入唔到咪係門口排下隊

我check入口果陣見好多濟留係巴士站出口 唔比入

咁點算

接機攻略
1. 準備定航班編號

2. 去到保安面前禮貌地講接機唔該
3. Show個畫面比佢睇你想接邊班機

* 冇戴口罩 冇著黑色衫

請pin msg

推呢個 岩岩係tg見到 唔知work唔work

咁去睇戲呢?

有戲飛應該得

咁如果入到去先買咁咪碌柒

我無試但我拎埋passport 出黎同佢講想入去現場買十月機票 佢叫我上網訂

咁重有咩方法入到去?

接機攻略
1. 準備定航班編號

2. 去到保安面前禮貌地講接機唔該
3. Show個畫面比佢睇你想接邊班機

* 冇戴口罩 冇著黑色衫

請pin msg

其實好簡單

即係所有入口都封曬?

係 我check左所有入口 大既有職員守 細既鎖左

其實機鐵月台屬於港鐵範圍，上落車應不受影響，請FC

可唔可以申請禁制令，禁止無律師情形下落口供？

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

咁到到都有人看，劃個示威區嚟把撚牙?

接機攻略
1. 準備定航班編號

2. 去到保安面前禮貌地講接機唔該
3. Show個畫面比佢睇你想接邊班機

* 冇戴口罩 冇著黑色衫

請pin msg

其實仲入到 只係無人知

額外一提，會唔會有外語既片播放？

咁仆街

其實佢再盡啲可以搵警嚟影咗大頭先

有人整左

有機場播放?

小弟今日無帶notebook 淨係帶左幾千張文宣 太重